米蘭食素既結果，其實一早已經預言左

原來係素食米蘭